1. Щоб визначити, яку клавішу натиснув користувач, використовують обробник подій "keydown". Коли цей обробник спрацьовує, можна отримати інформацію про натискану клавішу(event.code та event.key).

2. "event.code" - повертає фізичний код клавіші, який представляє собою фактичну фізичну клавішу на клавіатурі;
   "event.key" - повертає символ, який відповідає клавіші, на яку натиснув користувач.

3. У JavaScript існує три події клавіатури: "keydown", "keypress", "keyup".
   -"keydown" - відбувається, коли клавіша натиснута;
   -"keypress" - відбувається, коли клавіша натиснута або утримується, вона виникає після "keydown";
   -"keyup" - відбувається, коли клавіша відпущена.
   Відмінності між цими подіями полягають у часі, коли вони відбуваються під час процесу натискання клавіші.
   Коли користувач натискає клавішу, спочатку спрацьовує `keydown`, потім `keypress`, і вже потім `keyup`, коли клавішу відпускають.
